mon緊po嘅警察入一入黎

我唔係想屌柒你地 只係想你地真係放低枝警棍
深呼吸停一停 平息下自己嘅怒火先
認真用腦諗一諗 你地做緊嘅野 亦都希望你地睇下我9up

香港警察 首先你要知道 你係一個香港人
除低左套制服 放左工 你同我都係一個香港人
你係香港人 你嘅仔女 朋友老婆女朋友都係香港人 你地全部都係比香港呢個社會影響緊
唔講政治 你地有無一刻覺得買樓好貴 食飯好貴 出街好逼 好多大陸人 周街講緊普通話 去醫院有排未到你 仔女要同人爭學位？
全部都係呢個仆街政府搞出黎
我地香港人辛苦已經好苦好攰 就算叫政府點樣改善民生佢都無幫過
淨係識將我地嘅錢送比大陸 之前嘅大白象工程超左幾多億？
從來香港人都唔想同你地作對 無人會想上前線比你地係咁扑 搵命博架大佬
淨係想比你知道 我地上街唔係要同你地作對呀 我地香港人嘅敵人係政府 係中共
你地係比佢地推出黎分散視線咋 唔好咁蠢啦
當然明白你地成日要企出黎 仲要係咁比人屌9 一定好嬲 嬲到想打7啲示威者
市民咁嬲唔係無道理架wo 仲有邊個搞到你地比人鬧？係呢個政府呀

無論你地覺得自己係英雄 做緊嘅野係正確都好
或者係打份工 聽上頭做野
你地「警察」呢個身份係過街老鼠已經係事實 100％已定嘅事實
依家市民仇警嘅心態已經去到極點 對警察恨之入骨
就算唔係普通市民 你地睇下社會各界都有發聲
你地諗下 就算呢場運動完左 比你地拉哂啲示威者
仇警嘅心態已經深深植入左係我地呢一年代香港人心中
果啲所謂支持警察嘅廢老過幾年死哂
我地呢一代會教下一代斷續仇警 到時你地基本上係比整個社會仇視
可能你覺得自己行得正企得正無所謂 但你地嘅下一代呢？
「警察嘅仔女／親戚」就係社會唾棄嘅對象
你地嘅仔女無論去到邊都會比人歧視 欺凌 指住黎屌
而你地 香港無人會信你地 你地著住制服行出街就係比人屌 比人睥 比人鬧黑警
而支持你地嘅廢老廢中呢？點護住你？果啲專貴嘅建制派議員更加唔會落場支持你地
依家講緊係二百萬vs三萬
就算你地生活圈子得自己人 但你敢講呢世都唔行出街面對市民？你地一世就活係係人憎恨嘅社會入面

你地諗下啦 依家個港共政府淨係識利用你地
不斷深化你地同市民嘅仇恨 政府完全唔回應 逼人上街 然後就叫你地去同市民衝突
就算比你地打嬴 打撚死哂啲示威者 發洩哂爽啦
你地又得到咩？
依家仇警嘅程度 唔擔保之後會發生咩事
仲有你以為之後港共政府做嘅野影響唔到你地咩？
信用評分唔洗評你地？叫雞 賭博即刻扣你分 變低賤公民 唔洗再去最鐘意嘅日本玩
送中唔洗送你？
遲啲思想教育營唔洗改造你？
你睇下你地 日日政府逼你地ot 逼你地出黎企出黎曬出黎比人屌 仲要比國際係咁報
全世界都睇住你地點樣成魔 「香港警察」呢個名已經係國際上惡名昭彰
麻煩你地諗清楚 做成呢個情況係政府 唔係我地市民
一齊對準政權啦

黑警死全家

閱讀理解FAIL先要讀毅進架者佢地
你咁多字佢地睇唔明

真
識諗點會仲做緊

人地2萬2
好高架啦
唔做狗 邊行搵到咁高

而家黑警失左控 唔會用腦架喇

屌 計漏左佢地too long don’t read添
只係我覺得佢地根本就係比怒火衝熏頭腦
其實件事根本唔洗搞到咁
警察原本就唔應該係我地敵人
雖然無諗過佢地會睇完有改變
但如果有十個有一個睇完會諗下都好

其實佢地唔洗辭職 唔洗拋棄高薪厚職
屌 上頭叫你出黎 扮下野咪得囉
示威者又唔會同你硬碰
比啲示威者走哂 hea下hea下收隊番去食宵夜咪仲好
係都要衝出黎 扑到咁行
最後咪搞到愈黎愈大獲

唉
佢地洗曬腦
無曬自己思考

推

推到警察見到